其實啲人係咪唔記得左李波?

支那吹到洗頭艇返大陸自首
依家仲唔信有擄人?
遲啲高鐵開埋 清異己仲快呀

五毛出黎兜下啦 好悶呀

進可攻退可守，兩邊都唔好跟車太貼

觀望中

其實係有啲鬼
但我信會發生 只差在呢次係咪堅
但啲廢老話係人地屈支那就好撚on9